其實Arma 3係玩啲乜

見佢個tag 係軍事模擬，youtube 都見到好多人用mod 整到唔同嘅片出嚟，其實佢係好似gary mod 咁淨畀人自已開ser 玩mod 定係有埋官方ser 畀玩家玩下死鬥/奪旗之類？

而家steam sale 見佢減得幾多下，心郁郁想進貢畀gabe，但係咁多個dlc又唔知買唔買曬好。有冇arma3 玩家為小弟解惑

war simulator

你想點玩都得
coop sp mp

btw 香港唔多人玩,出國又追ping

係玩就玩squad算啦